Inicio proyecto guia de hoteles
#Servidor: npm install lite-server --save-dev
#Bootstrap: npm install bootstrap --save
    #Requerido por Bootstrap: npm install jquery --save
    #Requerido por Bootstrap: npm install popper.js
#Iconos: npm install open-iconic --save

#Sass: npm install node-sass --save-dev
#Compilar scss a css: npm run scss

#Para ejecutar automaticamente una tarea: npm install --save-dev onchange rimraf
#Para poder ejecutar tareas de forma concurrente: npm install --save concurrently
#Para mover archivos: npm install --save-dev copyfiles
#Para comprimir imágenes: npm install -g imagemin-cli --unsafe-perm-true --allow-root
#Para minificar: npm install --save-dev usemin-cli cssmin uglifyjs htmlmin




